[魔獸世界WOW-TW] 招兵買馬

有冇人想玩/玩返?
宜家大概一星期兩橙, 8.0測試服只係岩岩開始左ALPHA, 呢個EXPANSION仲有段時間可以玩
可以搵我招兵

TG: icesalem

TW真係太少人
岩岩返去開左隻人升到15想排下副本
排左兩次30鐘都入唔到跟住off左
我仲要係補

100後先比較多人
現在d人10-100都係搵人公會帶升

宜家應該好D, 出左新RACE多左人練小號, 估計

刷本練咋

我做任打本都得 巴打有冇興趣

9 月出新資料片

返定黎玩差唔多啦

你地乜ser

我日落

你係邊個ser呀
平時玩開有幾多人

日落, 我大號係另外一個公會玩, 小號就係港獸.

都多人玩, 打大秘至少唔使預組搵

香港其實仲巾幾多人玩緊

日落 夜空都有大香港人公會

心郁郁 想玩返

玩啦, 送40萬G

邊到送

日落

新號直升啦

有冇聯盟工會

前兩日咁岩想玩番 有隻110弱補騎
巴打你公會係日落？聯盟定部落

日落部落, 招兵先送WOR

60-80級玩家
一直都好想玩返
但係見到d傷十幾萬起跳 隻隻職都可以補血 就知搵唔返以前既感覺

85玩家，無玩5-6年。
回鍋洗唔洗重練？
日落，以前係個高登工會，個會長叫乜春甜筒輝

有心想玩返就直接畀幾舊水買直升100, 如果你想招兵多50%經驗要等我過ARGUS(BEST TRY 8%)...

暗影聯盟路過 打完呢個版嘅m本就返去pvp ser

邊個公會

Time spiral

水晶bl/暗影lm有無人想一齊玩?

9月先出8.0？
都幾好 仲想玩齊12職升滿

我surmise 9月出係因為早排出左6個月game time, 應該係要你入埋呢6個月點就改8.0...

都算合理

而加玩仲洗唔洗比錢?

幫推
btw宜家直升110
快d拓完佢

留低個tag 做個fd

one month game time 450nt

緊係要 不過買半年有隻狗公坐騎
騎住隻狗公周圍叫

咁都係不了. 而加唔係好多時間玩

過左阿古斯了, 想練角色既朋友請REPLY

梗係半年半年咁買啦

你地帶唔帶新手先

有新手一定帶
不過我玩緊美服 blackrock
依度似乎多巴打玩台服

巴打你有玩美服可唔可以留低個CONTACT方法, 我都想玩美服

美服係咪會好D?

startfcuk@gmail.com

依樣唔清楚
只係我d fd玩開美服
我跟住玩既

如果有人同我玩魔獸就好 其實我係魔獸無咩fd 黎黎去去都係台灣仔 之前玩到100 就無玩了 利申70開始玩 80果陣到頂 85果陣on99 90帶團 100帶團
我都同樓豬一樣日落 聯盟

我horde

呢個禮拜11m farm完結, 有好多時間可以練小號

會唔會教點玩?

一定會

如果你玩懲戒聖騎我可以教你最MAXIMIZE DPS

THANKS 幫推

下載緊來試, 巴打係咪台服?

YES 我TAG: Fakehipster#4658

TAG???

巴打有冇discord, 我地voice chat
Fakehipsterr#7747

而家好少人 跟著之前買左美版玩 好似澳服 比較低delay
嗰陣嗰度啲月卡係拍賣行賣2萬幾g 刷一個禮拜都買到 語言都嗰係問題 但時間同班鬼佬唔岩

台服40萬token, 一件戰士t3都係100皮

推呀 我公會有人想升小號, 係就今晚一齊由1lv開始練

頭先唔該曬巴打

welcome

仲收唔收人？ 兩個新手 一個可以被招兵

OK 呀TG我

美服hea玩都已經儲左成20萬G

日屠玩家簽個到先
不過刷暗夜堡個陣收左皮afk

無記錯個時有7位數嘅G
不過無時間玩

考唔考慮回鍋, 宜家神兵巔峰提升極細, 有75就唔使再肝ap

啲裝920多啲咋
又唔係玩啲搶手職
奶騎 冰dk 火法 dd dh
應該要好多時間刷返裝同手法

我12月先回鍋咪又一樣跟到進度團過埋ARGUS, 手法呢D野有個底再打下團本執執新TIER既手法就OK

樓豬id係咩 有兩隻號想入

開左隻小號 血精補騎 係咪可以一齊升

tag Fakehipster#4658

可以

一星期兩橙係要一直打傳說匙?

依加起暗語眾horde,裝等得90x, 喺個台灣仔公會戇尻尻咁,
成條街都係聯盟d人黎, 好似玩緊單機game咁
好耐之前好似有日屠ser巴打招過人, 果時已經想轉ser, 但最後都係放棄左
上星期入左半年買左隻狗,但都仲係好混沌

開一隻新既一齊升啦

都可以既, 但我未必經常玩到

日屠聯盟全香港人公會blessing歡迎各位，招人準備8.0，想提升dps隨時歡迎。有女玩家不解䆁

巴打留個id

日落bl留個名 afk左幾月個

Lewis#3644

巴打你加左我先 聽日應該起馬夜晚12點左右先on到

台服以家狗也不屌 相比起美服完全死城黎 排個隨機副本閒閒地半個鐘 戰場直情慘不忍睹 比你排到打黎打去都係同一班人 過左美服簡直發現新大陸咁 一樣有中文版但玩既人多n倍

回鍋啦

其實我都積極考慮緊8.0去唔去美服, 但太多絕版野放唔低

台服D人質素太fail

識唔識桶哥

trashcan

我台服ac有永久高階督軍頭銜 鬥士龍 初代阿曼尼戰熊 仲有一堆絕版物品都放棄左 以家只會間唔中登入幾分鐘回味下就算 我7.0初期都仲係玩台服 因為我係主力pvp既玩家所以玩左半年頂唔順轉左美服 真係排乜都超快 以家版尾去解個世界任一定至少會見到其他人(美版一般地圖冇合併ser 你見既都係自己ser既人但一樣好多人 但係排隊器就全美/澳洲/拉丁既ser同你一齊排你諗下個人數幾誇張)
我自己都好唔捨得台服個ac 因為個高督階軍頭銜真係夠J一世 所以我最期待既係wow將全世界ser合併 玩家可以自由決定當時玩邊個ser就就咁轉好似Guild War1咁 但我建議過GM佢同我講冇乜可能因為每個國家既wow license都唔同
或者可以期待黎既經典服可以做到呢樣野 個ac可以自己轉美/亞服

傲翔天際❯

wow license唔同即係點

遲下會唔會改到一樣

唔識 我認識嘅一個香港老公會已經沒落
太多人afk左

黎日落同我地班巴打玩啦

M團唔夠人AR

阿薩斯LM SS
本身7.0仲跟緊團但係橙武同巔峰太撚ON9所以AFK

阿薩斯LM FS

AFK中等緊8.0

我係部落。。。

師兄係日落聯盟定部落？

horde

我地都係

冇詳細問落去 但佢講到合併係冇可能既事咁

巨龍lm
有冇朋友

部落撚
而家邊個ser多人玩？

日屠夜雷龍都有大香港人公會

樓主係within temptation?

係, 做咩起我底

小汐？

我唔係女王大人

咁你係白色職業？

唔係啦...你係邊位

今晚黎搵你

唔明點搵, 你應該唔會係天空沒有星/我公會D人

你今晚會上既話就打開迷底

會呀, 屌攪到我期待今晚

日落bl留名

好呀

我可能玩小號, 咁到時你點搵我

你7點半上一上大號

已ONLINE

屌梳我仲係出面 狗衝緊 不如你留底個tag

Fakehipster#4658

巴打有公會?

有公會

暗語眾有冇聯盟公會

我想玩個法c仔

由零開始想 有人帶

呢隻GAME 無可能再玩台服吧..

個個都去玩美服算

巴打tg 我

尖冰冰AFK中的路過
打到96x裝，M+打到廿幾層
個M團散左，太悶就AFK左
依家轉戰去左打D3，坐等8.0回鍋

轉左去美服年幾 排隨機戰場1分鐘都唔洗就入到仲9成有補同隊
但玩lm 10場輸8場 想開過隻人玩bl

想回蝸 pm左樓豬

日落聯盟仲有冇公會

Blessing 純香港人歡迎你

有冇tg 想入
利申 新手

巴打魔獸新手？

85年代玩過 依加番後黎玩dh
帶住幾個新手朋友

冇TG 得whatapp

巴打留個tg

8.0返黎玩

有無個公會名型D正常D

港獸世界掛住係心口真係頂唔順

部落？

有冇聯盟公會
60個陣開始玩玩到90就開始極少上線
不過都有練到上100
tg:wywy131

咩SER?

唔好意思巴打呢兩日冇留意呢個post
唔識點留tg link 巴打可唔可以教我or你留

sor 搵到了

日落沼澤 聯盟
公會名:聖光之愿騎士團
港台公會

有

玩咩都得 改版前練新人

想開隻武僧玩。 好似補僧好屈

剛回鍋 請問ID是什麼？加你

Hangjai#4860

點解有個唔關事嘅人會覆咗 btw Allenngai21 #3875 可以加我

已加

叫咩名？

真新手想玩 歡迎嗎?

實歡迎 聯盟呢邊

LMLM

依家唔係有咩動態等級難升左咩

易左

難左喎 以前拎傳家寶配其他垃圾裝排本做任可以虐怪（包括龍框怪），依加仲要慢慢打

排地城揀未打有任個D(一定要)，有人帶就洗暴風城監獄，過左60去北裂一樣做法，80-90打熊貓人，三張地圖上90，90-100去德拉諾做獎勵區域+任務，之後就100-110，有軍團入侵一定要做，其他一樣，任務怪雖然難打，不過只限前期，所以一定要打地城，因為有完成地城經驗獎勵

係好在唔洗再打燃燒遠征D垃圾本

不過都係解決唔到難升左，以前一樣排未做任既可以虐怪打極快，依加做一樣既野都係慢D（好記得格古19任，升左好多個分身，仲有改版前個大入侵，又係升極快）